13

一語成讖
經驗太豐富了

.

call me?

？.？

12呢

我自己

冇開咩

冇